一間喺商場裏面嘅中銀黐咗防風膠紙

圖

好反智

cls提款機mon可以痴埋

秀茂坪商場個間？

如果連商場都吹得入，我諗你貼咩都冇用

我以為你話佢痴左個英國旗出黎

係

公司出左memo你夠唔夠膽唔痴

中國人心態